我唔想4呀，停手啦

WW3 就爆啦

寧願早啲死

有心願未了

香港借機獨立

55

我唔理我要當兵

skr

美國輸民意了

香港未獨立都唔可以死